我download咗個終極狼人殺…

屌那星個個大陸哩嚟嘅

個個都錄音 我唔錄就俾人投死咗

7